5點半出會唔會太遲

有啲急事 盡量趕都要5點半-6點出

會唔會太遲

唔會 多你一個好多

唔會，就係差你一個咋.下次早d

未完既5:30

唔會 維園見